大家好 我係香港都會大學計算數學理學碩士學生 簡稱都算系大學生

歡迎各位都系大學生加入討論

5
一
10

你都係？我劍系

Laugh左 比正皮你